[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(53) 最強Twerk 勇珍萬歲

節目簡介及精華片段—#1
[HOT!必看]連登雷動配票計劃—#2
Item Support投票方法—#3
連登推投禮物list—#4
節目中字—#5
FAQ—#6
舊post及開post template—#7
#9至#50—連登推宣傳板

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

新手必看花名list：

新手必看暱稱解釋：

連登推走向：

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

Team Mission表演精華：
志成組 10滿10：

尹龍彬組 10滿10：

文福組 call me baby：

黑絲彬組 call me baby：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

舊posts：

開post template：

現在各黨主席可post金剛棒

姓名:김동한 金東漢
出生日期:1998年7月3日
所屬公司: OUI

佢之前入過DOB COVER唔同舞

神之center 多謝KAHI姐既慧眼

嗚啊

동한아 형이 데뷔 꼭 시켜줄게!

J圖集

咁都係得78 無天理架

唔投票都幫幫手俾禮物啦

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

♬상남자

SAY WHAT YOU WANT！

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

[ OPPAHOLIC ]
LIHKG PARK SUNG WOO FANCLUB
第 五 十 三 次 福 音 團 契
-

姓名：朴成宇 박성우 (Park Sung Woo)
別名：OPPA / O88A / 踮腳少年 / 踮腳中年 / 白朱古力 / 鮮奶油 / 男版巴啦巴巴巴 / 老人家 / 長者 / 88叔叔
所屬社： HIM Entertainment
身高： 183cm
體重： 72kg
年齡： 30歲 (自稱28.5歲)
嗜好：睇電影 聽音樂 坐關愛座
一句想說的話：我會付出所有！

1 / EP1 clip

2 / SELF-INTRODUCTION

3 / It's Meringue Time!

4 / Eye Contact

5 / Pick Me ASMR ver.

6 / Short clip

7 / BE MINE fancam ver

MABOY應援投票

PRODUCE101名次投票

OPPA教教文：
我們在天上的OPPA成宇，
願人都尊你的名為聖，
願首播降臨，
願你的旨意行在投票上，
如同行在比賽結果上。
成宇。

OPPA教教會詩歌：
我們在天上的朴成宇～
（鵝悶在天傷滴卜星雨）
我們天天一起投票～～，
（鵝悶天天一起頭漂）
我們在對望～
（鵝悶在對望）
我們在打蛋～
（鵝悶在打彈）
我們最愛是朴成宇～
（鵝悶最哀詩卜星雨）

福音團契：
準時每日登入LIHKG參與團契聚會，
金有謙，朴成宇牧師會不定時發放OPPA J圖，
盼望眾人能投入團契之中

十分一貢獻機制：
為支持OPPA教教會日後發展，
請各教友每日繼續為朴成宇投票，
每天付出十分之一的努力為OPPA應援！

MMO吹水團
花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩
自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

花生友Peanut Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

食花生必備之選

Are you ready?

·
·
·
·
·
·
·
·
·
J圖黎喇！

未出道前就已經咁好J

J死人咩

温馨提示: 請勿J錯人

奶呀奶

快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

多謝大家支持！花生友終於係第三集升到12th喇！
GOD DANIEL 데뷔하자！

豆釘Samuel仔

簡介

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Cover Justin Bieber嘅Love Yourself

Cover Justin Bieber嘅What Do You Mean

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

記得投票呀!

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

帶雍雍行Check路吧

豬仔黨第五十三次召集

濟州島少年周學年
돼지길만 걷자

請支持豬仔一齊走CHECK路

目前排名
4 → 8 → 6

一次公演
eye contact (boys in luv)
記得like爆佢

꽉 잡아 날 덮치기 전에～

好明顯係WINK

應援投票
目前進度：已獲得第一份禮物 向第二份邁進

自我介紹片中字

努力豬

周學年出道吧！

走豬路吧

大家一齊奶呀奶

이유진 李有鎮
演員公司出身
但係rap得仲自己寫歌
第一次評價唱既cat walk就係佢既自作曲

仲有長腿可奶
佢soundcloud仲有其他自作曲 首首高汁

be mine focus
呢個下 渣

官方認證既F4門面

bfable又得

型又得

餵你食野 啊~~~~

投我啦投我啦投我啦投我啦

一齊入JR坑啦喂

入坑必看 Sorry Sorry 直拍

J死我啦

個人簡介

姓名:金鐘炫 김종현 KimJonghyun
藝名:JR
花名:卡美龜
所屬社: 垃圾P社
生日:1995.06.08
嗜好:打機 睇漫畫

Ep1-3 順位 15 -> 11 -> 13

夠18歲先準睇

PR片

Eye Contact Fight!

打蛋

Hidden Box with WB

我同Minhyun一齊唱既Daybreak
Mv超好J

男朋友 金鐘炫

舞台用 JR

見到Jr Shy Shy Shy

Gif圖大放送

白雪雪 好想奶

可愛又得 Man又得

好想比佢揸呀

唔想見到我咁頹就記得投我一票啦

Maboy 投票:
投我入top11啦:

多謝支持

歡迎加入靚仔毒撚黨

自介

姓名：박우진（朴佑鎮）
生日：1999.11.02
血型：A型
身高：174cm（持續長高ing）
體重：60kg
所屬公司：BrandNew Music
練習時間：一年兩個月
愛好：足球，籃球，排球，睇食播
特長：Bboying, krump, popin,urban dance...

入坑神器 必睇

Sexy baby oh my lady

自我介紹

eye contact

好傻好可愛

It's meringue time

hidden box

第一次評價

M COUNTDOWN A Class ＆ fanmeeting

我要top style得

我要man又得

我要cute都得

我要bfable都仲得
[center]

滿足你所有願望

希望大家支持下佢 送一送禮物比佢啊
利申：靚仔毒撚仲未有

大便崛起之便便好燃慘

~shit association welcomes you~

請大家支持想做大便嘅小可愛: 이서규 李西奎

~*個人簡介*~

所屬社: IT
血型: A型
興趣: 打機、睇書、睇動畫、覺覺豬
專長: 中文、日文
一句講晒: 希望可以一直將我努力嘅一面表現俾你地睇

~*純情boy이서규*~

~*害羞boy이서규*~

~*善良boy이서규*~

~*可愛boy이서규*~

~*文福boy이서규*~

~*自我介紹*~

~*eye-contact*~

~*it's meringue time!*~

~*hidden box*~

~*CMB個人cam*~

<相關新聞>

~曾被同團成員＋經理人多番毆打

~冇錢買透明con 要買買一送一colour con

再一次多謝各位支持便便仔 이서규 李西奎

revaluation比佢同김태민吸左飯
請大家多多支持噠噠噠 이준우

姓名：이준우
漢字：李俊宇
身高：184cm
體重：65kg
生日：1998年10月18日

賣住噠噠噠心空套餐自我介紹

可愛大細眼eye contact fight~

要kiss kiss kiss佢全身啊

支持下佢入去like下啦

好可愛啊

吸飯噠噠噠版奶啊奶片段重溫

明明仲有成分鐘都咁心急兜頭淋

全片傳送門

害怕雞腳hidden box

男友照

噠~~~~

~噠噠噠宣傳易~

請投噠噠噠一票

60行第3個投文福順便投埋啦

當然記得支持文福

0

取捨？不了，456要一齊出道！

歡迎加入456CP黨

456CP＝朴志訓(4)＋周學年(5)＋裴珍映(6)

Q:點解佢地叫456CP？
A:佢地group battle任務現場投票號碼係4、5、6 ，一齊舉手指叫人投票
如圖：

三角關係 自由配搭毫無違和感

手指CP

室友CP

Hidden Box CP

三個一齊亦得，得咗

三人組只認456，請支持456同文福一齊出道，check！

請支持101吹水王尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9

集氣等智聖可以出到道

Cover Mission 十分滿分的一萬分

吹水團中字合集

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

忍笑Eye Contact

Hidden Box

歡迎各位加入吹水黨

快D投智聖一票啦

智聖IG: @ji_dddong

我愛尹龍彬 尹龍彬愛我

溫柔善良大哥哥

河•成•雲 Ha Sung Woon 하성운

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180 😛

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI, SHINee TAEMIN等

可靠既隊長

PR

Eye Contact

河成雲加油！

\
晚飯時間到 大家快D食KFC

活潑樂觀天使寶寶 RBW 孫東明

姓名：孫東明 손동명
生日：1999年1月10日
身高：173cm

一分鐘東明MON自我介紹

Eye Contact

打蛋

Hidden Box中槍之路

Round 1 - SHOCK

前所屬隊伍：MAS0094
私心推介

3分鐘男友

Busking

點解叫天使寶寶？
1・因為佢關愛弱能人士

2・照顧同班同學

3・溫暖笑容

快啲投佢啦！

有謙棒又偷雞sip左d有謙入去

年年：CALL我吖！

天然美男尹龍彬

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
連登花名：碎紙、尹Sammi、彬仔、真J彬、真鼻彬
Instagram: yoonyongbin
生日：1995年11月27日 （韓國年齡23歲）
身高：175cm
體重：65kg
所屬社：바나나 엔터테인먼 Banana Entertainment
練習生時長：1年2個月
興趣：球類活動
個人技：足球

殺手鐧：迷人酒凹

101 MA BOY後援投票網址：

101投票網址(請投51號尹龍彬，現位放49號位)：

小時候的龍彬：

自我介紹 Youtube版：

自我介紹 NAVER TV版：

自我介紹中字（Cr. BINary Star 尹龍彬香港首站 ）：

EYE CONTACT Youtube版：

EYE CONTACT NAVER TV版：

打蛋 Youtube版：

打蛋 NAVER TV版 ：

HIDDEN BOX MISSON Youtube版：

HIDDEN BOX MISSON NAVER TV版：

F4 Youtube版：

F4 NAVER TV版：

初評價舞台 TWICE《TT》Youtube版：

初評價舞台 TWICE《TT》NAVER TV版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》Youtube版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》NAVER TV版：

GROUP MISSION ALL BACK EYE CONTACT - 2PM《十分滿分的十分》Youtube版：

GROUP MISSION ALL BACK EYE CONTACT- 2PM《十分滿分的十分》NAVER TV版：

參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇

單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話

初排名80位 次排名73位 三次排名67位
初評價C 次評價D
希望大家可以支持51號碎紙

同72號文福一齊走CHECK!!!!路
再擺多次網址！

冇㗎喇 金有謙已經係朱千雪

屌 又有勇珍

lm

行開一陣就爆post
多謝日夜絲幫貼456

一日係勇珍黨 一世都係勇珍黨

新post lm

勇珍係整容失敗定點？

jr有金鋼棒喇

留名

考完試wb 留名

認真豬留名

仲唔快啲投入大輝Sally嘅懷抱

自我介紹

Eye Contact

同金Samuel嘅Hidden Box

崩潰既Sally

打蛋

全能Sally奪A片

mission sally個人鏡頭

請大家快啲去支持Sally啦！！

stage one 達成感謝片

請大家多多支持莎莉BB[/pink]

日夜絲唔該曬

jr同勇珍都有金剛棒啦

JR棒真係好正

Youtube mcd performance 條片
下面八成comment 係j緊daniel
好誇張

God daniel
God daniel
God daniel

仲有宇真一家親

面部痙攣人士

世界第一不解釋

Jr棒好好奶
Samuel 巴

撞到七彩真係

屌 原來唔止一次

：記住我，我叫周學年

鬼叫佢正咩

冤魂

右爀留名

呢個係oppa黎 ?

好嫰口

好型

眼鏡留名 招攬黨員中

啱啱想post 俾你快咗手
聽日有得睇啦

多謝支持

感謝豬仔巴代po金剛棒
豬鹿友好

已follow

好膠

the greatest woojin
霸氣

點解勇珍都要

點解佢係99年呀

唔好再講啦 我想叫聲oppa但差太遠

咁MAN我以為佢應該會大D 點知原來咁細個

少女輝

唔好問啦 不過依家興姐弟呀

原來咁細

留名
潛咗成日，下次一定會貼返眼鏡棒

自細已經咁靚仔

救命 好青澀好得意

出道吧 呀森

帶住幾分靦腆

我都冇留意冇貼支棒 下次我會幫手貼
眼鏡永遠係姐姐心中

大家估下聽日有無得睇 WB 屌人？

無

都話係預告咪睇咗囉

籃球同我地say bye bye

今日同男朋友食飯偷影佢自拍 嘻嘻

後面講到偷食咁

細過Dan幾日表示可以理直氣壯奶哥哥

屌我只可以嗌nu'est以上既oppa咋

叫唔到dandan oppa我想死

我叫到

食完飯奶下先

去到dandan為止可以叫oppa

靚仔就係Oppa 照叫

因為你要叫hyung

Wb 鬧人好性感

唔好踢爆我

係屌 請你用字好d

感謝有謙B同日夜B

下次要搶頭位

Dan Dan射手仔就是比較sexy

Kpop界不解之謎

好想佢屌我

btw年齡普查

有愛

我連nuest都叫唔到oppa呀

好感恩我岩岩好叫到

Between 支棒個錫錫gif好似死咗圖
有需要可以用依個

而家啲idol愈黎愈後生，佢地就叫我做阿姨啦

樹櫴b fans art

岩岩先得閒睇預告 原來daniel已經俾mnet吹捧

好似

但開始黑佢呢

好似啊

睇comment都話點解係1位比12位 而唔用其他人比較 會唔會daniel仔爆升好多位呢

Nuna

不要再說了

Dan:食左花生20年 今次比全世界食番我花生

Mami tell me do you like - it, I know you like - it
It's written all over your face don't fight - it
You like - it, more than I like - it
So put it all over your face don't bite - it

即係佢兩個鏡頭會好多 黑唔到god daniel既
希望多D人投佢票啦

진짜 아쉬웠어요

好靚

再細d就飯唔落

正呀

好耐無見呢張圖喇

新post pish

我啊

小碎步奔向莎莉戰隊

再睇都係咁可愛

投咗 買多幾個投先

指住我黎屌

見到你份人唔貪心

覺唔覺呢個Post凡係溫馨提示都炒車

我都叫到 原來大家咁大個

唔該哂 都係自己up一次最穩陣

咁都叫大個
情何以堪

Oppa
呢個我叫到

對唔住大大

未結婚都仲係少女

最可愛

眼鏡B你成日擘大個口做乜
係咪等緊姐姐錫錫

dan oppa

BNM MMO Nuest 好高汁

突然諗到
呢到有冇人叫到丁丁做oppa

擘大口點錫呀

說不定也有呢 燃燃

燃燃

有無人叫唔到佢做oppa

無 你班妹妹飯

咳

我

等姐姐黎教佢

貼下minhyun
你唔食 我食

禹真榮排牙好似好咗

我再食minhyun

佢唔係有箍牙嘅咩

咁快拆得

係喎 官網相箍緊牙 選center個陣都箍緊牙

毒撚依個look好細個 好弟弟feel
English Lam

無箍牙好睇啲

上神⼀⼁⼃⼂乛⼂⼁乛⼀

上神枱/quote]
屌筆劃撚

最新preview竟然係wb vs Daniel bb
Btw好期待聽晚

好樣左勁多

dan要俾mnet撚啦

有得食dandan花生

其實可以比mnet玩都係人氣認證⋯ mnet幾時黎玩我雍

伸條利入佢個口

可愛死 鹿仔

又有新鹿黨員？定係改名

前兩日睇到靚仔毒撚燃嘅野
唔知有無人post過

一直都係鹿嘅黨員 只係比較少上水

其實佢有啲似有情
舞台前後兩個人
跳舞嗰時真係勁charm

丁丁

公主

開始多人到唔認得啲名

害怕小狗
頂 好萌

依啲係咪叫反轉萌

好cute

終於郁

唔緊要 我認得你就得啦

SUGA黎既喂

反正

456
預祝聽日成功圈飯

話咁快又到左星期五

痙攣人士出沒

啱啱開始用鹿洗版
一齊

又咬唇wink

CENTER

兇狠樣

是

張文福

wink又失敗 又咬到痙攣咁

come on

初心

鬥快眨眼

自binc
同豬仔個名合照

check!

[盲粉]僅次文福 世界級ending妖精[/盲粉]

反轉萌

文福卡關卡咗好耐 大家比啲力

新人留名
雞仔

so charm

歡迎新人

絲打個名

係咪要過左12點成人台先現得身

作者召喚

你好

樹懶
可以兩個一齊戴headphone喇

少女智聖

有謙都過咗喇

留名等片

扑野嗎

點算 真係好q

有謙應該排名會暴升
78真係嘥咗佢

原來旼泫本身係爭BIL牌.....
好彩最後去左SorrySorry
BIL就係要果種少年話自己係真男人嘅feel

鹿仔同大家打招乎

有謙竊喜 並多謝大家支持

白虎
原本就係真男人

好想睇完今晚會發夢見到佢

周學年！！啊 唔係 係裴珍映！！

外面係真男人 裏面係少女

假有謙係到

影片支援

少女白虎

一顆怕狗少女心

想睇男朋友抱住狗狗去嚇佢

又係拖手仔圖

一開波仲話唔似

估計係拖佢同學 水聲

多謝大家g持

好多有謙

佢地都係拖緊我

做佢地同學就有得拖手仔

新人留名
白虎Daniel j死我

gay pick

日星台星都嚟齊曬

幾時有港星

我要淫死雞仔

識揀

沖左涼就拎到 老懷安慰

開心 感動

鹿仔我都好鐘意

英文都攞到第一份啦 感覺佢同毒撚都會升

黑絲

莎莉都好好咖

yaaaaaaaa

要唔要幫埋勇珍投

Agger

喂

呢個post推得好鬼快

其實佢單嘢係咪真架
我見好似仲有好多韓飯撐佢定係其實係盲撐

最愛的黑髮

年仔真係你呀？ 我睇咗十萬次睇到眼都花都未見到樣

點解可以尹龍彬仲未有

第3集 post53

其實係邊位巴打講先
不過就算唔係真 佢喊苦喊忽都唔討好

黑髮最高！！

好正呀！！！！
已save

班韓妹盲架 屌哂佢地老母

算係咁啦 呢排都推得好快

黑髮正喎！！

唔係呀 係有人影到相 應該係真

好似係

我想講呢兩張相好似台灣一個歌手
我又講唔出係邊個

短褲仔
下集又有背心又有短褲

佢chewing gum喊我有可憐下佢 但爭center嗰次真係不了

叻仔
Mnet放係預告又唔知有無cut咗佢

佢次撚次都喊就想屌鳩佢

重有

眼鏡雍好正

淨化 求下cody露一次樹櫴個額頭好冇

單雙眼皮

笑得好可愛啊

小樂?

期待

好q

而家咁多人上位
希望聽日智聖仲有鏡頭啦

好想再見到額頭仔

唔係呀

wtf 我覺得有啲似bryan wee

毒撚仲未有

我唔怕有人無鏡頭
係怕明明10分滿分完左都仲比到呀強鏡頭

你拎bryan wee同莎莉比

聽日希望甩甩同奶共啲鏡頭少啲
唔好俾玩強上到神枱
雖然冇乜可能

英文maboy升得勁快

想問點解今日表演唔見賴冠森

sally好得意

wuli呀森 不是 A class 嗎

呀森一句rap屌打哂97個練習生
沙！

pish
不過表演冇播完 睇怕都難有

歡迎來到張文福後援會
讓文福走上CHECK路吧

HIP President

文福初見面CUT (Credit to 福壽愛美絲打）

推到文福做CENTER

唔想忘記初心

文福呀，你一定要出道呀

未必明點解我地咁推文福嘅你
請你睇吓呢條片

張文福只走check路
데뷔하자

我次次見人地講得好開心
但就冇咩人講雍雍
就會好想瘋狂交佢既相上嚟

經典相要定期重溫

呢套係咪mcountdown果套

開播之後好似都冇好好推過文福，主要因爲常駐係中堅祈福黨，在心中，加上文福好少新料，連整gif都係全twitter只此一家

諗返起當初嘅s2 post都係因爲奶呀奶初舞臺出現咗ending 妖精咬唇文福先開，開post笑鳩佢，連名都未知，淨係叫長毛，係咁推話要長毛做center
到後尾知道文福細個上super star k比人笑，比全國家嘅人笑，但係而家仲出嚟選idol，睇埋hip總統中字mv（就係上面條片），個個沉撚曬船

文福真係好撚勁，當年比人笑得咁犀利，而家仲可以出嚟選，仲要係上返玩鳩佢嘅mnet，仲要係選idol，心態仲要咁好，文福真係天使嚟

center只推張文福！
福福你一定要出道呀

好可愛

神場面
放蕩不羈--->霸氣

真係好有型

推 依家見咁多新人可能唔係咁知祈福黨
呢到係因為文福而開既post呀
希望大家投票投埋文福 勿忘初心
張文福只走check路

文福在心中 冇文福就冇我地

唔係話想做老屎忽講經
但感覺上S2最開頭有post既契機—張文福已經冇乜人記起佢咁
唔想忘記初心
共勉 日日鋪條check路比文福

唔會忘記嫁 我地最好嘅文福
有文福先有我地 先有呢幾十個post
張文福 只走CHECK路

願你能保持著如斯笑容，走到最後。

屌我要射了

嘩屌

好想解開中間粒鈕

高下立見。

真係好正

冇張文福 冇今日既尹龍彬巴打

唔送

愛美絲買定鞋帶學啦

深夜丁下自己

初心不變

仲有

同個女仔一齊聽歌喎

今晚雍黨終於推返自己粒雍啦

每日都要聽一次金在煥 聽日仲要睇到sorrysorry成個stage

不過講真 佢咁既樣 點會無女埋身

可愛雍

我地都係ff下算啦

世雲留名

我都係

佢跳pick me真係特別charm

好似係我黎
(唉屌好撚羨慕 )

第一秒以為你講丁丁

4點黨準備休息

痴撚線咁柒貴

交更
屌mnet老母

一醒又丁咗次special stage先

屌mnet老母
夢見勇珍 嚇醒訓唔返

朋友企咁前都矮過daniel

自動加入勇珍黨

感動
點解後期個d升得咁快 前面個d又卡住咁耐 文福

pish 每次聽完都眼濕濕

朋友係嬌小哥哥
佢件背心可以當裙著

新人留名
希望nuest四子可以爭氣
暫時最鍾意雍成宇同白虎

歡迎加入雍黨

check!初心

文褔要爭氣呀

樂觀文福

今日唔播呢段一定失望死

我頂 文福飯畫竟然畫勇珍

畫到狗公咁靚仔嘅

點睇得出係勇珍 都無尖下巴同厚嘴唇

唔係呢張

貓奴先好入
提曬水啦
陣間唔好話我地黨員貼bam圖

我本身都唔想post 見你地黑人問號先嚟post
唔好bam我

睇完先見到提醒

上面個場景擺明係狗公啦
雖然畫到成個花美男咁

下面個張都完全唔係勇珍樣黎架喎
淨係個唇都fail 啦

早晨 俾個心大家

您以為q版唔洗bam

又合照啦

我竟然覺得可愛
係咪好重口味

應該又係男飯

唔好比日夜絲見到呀

點解平時個樣咁傻咁可愛

幾時有依個花名出黎

咩花名 狗公？
因為第二集練習嗰陣佢勁冧個歌唱導師 俾佢鬧完都話因為佢靚 所以鬧佢都開心 然後大家就叫佢狗公

吹奏多吓今晚返嚟睇直播

..............

好奇雍

bam圖你仲quote

原來係咁好似好少提都無留意有個咁既花名

頂你無啦啦po勇珍出黎做乜

啱啱放完雍雍丁圖既我表示嚇親

今晚有齊wb,豬,狼,雍,sally,Dan,nuest,88
唔知會爆幾多個po

雍雍雍巴上水 交棒 請接力吹奏

為了成為第二個日夜絲 相信各黨都會非常努力
預計爆3個

Show Blocked User - 尹龍彬夫人

仲有幼稚園全員

今晚你地要加油呀

淨係wb 都推到半個post

應該唔會有上集選center同播奶啊奶呢啲阿媽係女人嘅直播冷場位

今集應該10分10既唔會有鏡頭

今晚重點：
WB屌人
Ayy!
勇珍萬歲

歡迎補充

god Daniel上位
白虎真男人

希望眼鏡個走音只活係預告中
但係我要睇98cp呀

俾人遺忘好sad

咪係點可以咁對幼稚園嫁 園長表示強烈譴責

見到咩

去飲茶 嗲左兩句

咩料

第1張摸心口仔

不過應該會播team a 點練mnet奶呀奶

屌mnet老母

究竟睇左幾多次奶呀奶

好想睇佢彈吊帶

好期待呀
今晚直播

好有feel

我愛雍 雍愛我

屌mnet老母
今晚可以見到鹿仔啦 好掛住佢

毒撚細個

推下雍雍先

雍黨要j依加好j埋佢
今晚變甩黨

哎呀

爆衫

仲拎黎做過icon

校服都唔見

好耐冇見 認得你個名

毒撚被人收埋左套校服

睇下今晚輪到邊個被mnet 撚啦

豆釘呢？

雍雍

見到靚靚飯繪 share

雍雍側面

好有禮貌

真係越嚟越擔心Samuel仔
韓妹真係唔多鍾意佢

豆釘係韓國既情況有小小似雍雍
由於無海外票既關係 有啲擔心佢

推下年仔

華麗轉身

有張相係丁丁入場 雍雍90度鞠躬勁誇張
不過我鐘意

終於有新圖
雍雍側面係必殺技
mnet比多d側shot

24孝老豆

連CAM MAN嗰邊都鞠埋 雍啊

Samuel仔已經40萬view 同組低過WB咋
新聞漏咗姐

有啲擔心年仔同組太勁會隱形

有邊集唔係隱形

明明依家豆釘naver就有40幾萬view
寫個條友有冇check清楚架
嚇死

大家期待組左11人邊個做隊長？
個人覺得黃旼泫幾岩做但覺得佢最後應該係12-15名

又被人撚咗

盧

得得得 你up你up.gif

趕埋份deadline先
今晚一定要睇到ayy!

有啲人話佢naver之後衝咗上去
係海外飯去naver刷view

側面雍 好想做舊包

Ayy

agger

側面依張係經典

戴完眼鏡摸兩下 依個小動作真係好正

戴帽雍

佢想擁抱住我

甩抱甩員

雍黨上晒水 係咪驚今晚轉甩 對唔住雍雍

少女雍

feel到蜜蜂好無奈

雍黨洗版

都未試過咁樣 仲唔係良心過意唔去

叫咗咁耐眼鏡佬，究竟幾時先會再戴眼鏡

本來想覆
hi 問過我未
但突然諗起我個名冇撚咗

沉迷賭博出事

我平時都有推㗎
不過係有新圖先放
費事洗晒版

賭埋今次
今晚一定咩都返晒嚟

鹿仔片CP值都幾高

智聖fans art

今晚一鋪清袋就真啦
你到呢一刻都仲覺得唔係阿甩？
問心

我地一定唔會變甩黨

滿分 爆分

莎莉要捉住你既心

嗰晚之後冇再聽過
驚再聽聽吓自己都覺得係啊甩

點解WB三十代仲高過十代

你依家再聽 一定會後悔

啱啦 係雍雍咁無助既時候捨雍轉甩 要受返良心既責備

新飯留名
好多人都好高質呀
唔識揀 揀唔到本命

係咪同學飯先可以合照
我去申請入學

Pick me!

玩蛋 不了

繼續推初心！張文福！

장문복 데뷔하자!!!!!!!!!!!!

原來丁丁都有站

Jang! Moon! Bok! Listen!

有睇第一頁

我仲想伏人 真係大仆街
手足我對你唔住

睇勇珍eye contact 10次贖罪啦

有謙變咗金毛仔
有啲似以前嘅瀧澤秀明

Sally 40s 算多 好多長輩飯

笑死
話時話好似冇乜見過盧乜乜笑

希望韓國啲長輩可以學下刷view同投票

盧得得

一直都有追post 上堂load唔到圖成日番屋企要追成個鐘 你地推得太快啦

福福

我有認真追post加

屌突然覺得甩甩句
Ayy!
니가 바로 그 that that that that girl 好中毒

入曬所有黨

可能當佢仔仔咁
仲以為丁丁40S會高

終於有同伴了

乖女
莎莉歡迎你

唔似有謙鳥

好善良嘅福福

保護未成年少男

眼鏡黨招攬黨員中
我好鍾意你㗎

恭喜丁黨

福福一定要出道呀

Sweet Ocean 終於出圖啦

歡迎入黨

你係咪開始棄三秒推JR

三秒係我個仔
Jr係男朋友

我本身以為你會po三秒仔

Po我做咩

踮腳中年朴成宇

好正

新人留名
遞紙入雍黨

高質新飯

忠心黨員留名

雍雍有新飯

入定岩啦
補番我地走左嘅人數

準備入學

今日好似返咗學校 屌但係點解啲相成日都係同呢條女影

點解好似P上去咁

佢老師

又係黃色條女 係咪佢老師

雍黨就黎滅黨喇喎

係 佢老師IG有放相

molamola

入去做黨主席岩岩好

仲有初代連推水聲

熱烈歡迎新黨員

雍雍一定好開心

咁樣影WB好似幾壯

鹿仔塊面好似瘦左

wuli呀森

肥仔

森仔好型

到底呀森點入CUBE

夠高 台仔普遍都唔靚仔

韓仔都高嫁..

有新片

Ayyyyyye
係甩甩喎

仲要公開sorrysorry先

恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜

恭喜雍黨提早收皮

Aye

推

Ayy你老母

甩黨正式成立

提早玩完

100米飛人

恭喜哂甩黨成立

鹿黨慶祝甩黨成立
兩黨友好

文福向甩黨致電祝賀

恭喜恭喜

證明有追

絕不棄雍

願賭服輸
請大家支持雍niel真

水聲都應該入唔到

Aye your mum

繼續留守 其他幾位自己諗辦法返嚟

見一次笑一次

攬炒左

冇離開過

百萬富甩 被甩抱 被甩愛

雍黨再唔係連登第二大黨

富甩你好

又漏左
甩員

願賭服輸 好快歸黨

求收留 黨亡了

潛左一排 見到咁多黨員過檔甩檔

唔會亡！！！

Dan黨食晒花生

邊個撩鼻屎比人影到正一正

光腎

眼鏡成日打到個口咁大

改名未呀甩愛

慢咗步
congrats甩黨成立

我記得有人講過話聽左好多次
肯定ayy同後面yeah drop that let's go係同一個人

又係Naver view top 3 時間
.
.
.
.
.
.
.
3
2
1

WB真係屌打其他人

經歷完浩劫既雍黨會更加強壯 應該係

好似有人晚晚J

恭喜甩黨創黨之喜
RBW幼稚園仝人同賀

個人CAM冇

仲要唔知翻J咗幾多次

丹黨衷心祝賀

個下 好正

oppa表示無眼睇

加入吹奏

想比雍雍舔

hi bin啦 呢個係我
但我應該冇講過話j
一直都只係話覺得係dan 冇j過
j梗係j我雍

上集60 唔再跌就啱啱好

願賭服輸 bin la

雍愛絲改名

雍雍要喊啦

數已找改到今晚直播前

why are u so cute

龍爺

Ayy走哂啲黨員

Daniel黨永遠整d gif圖都會係我唔會留意既位

好彩有新人舊人幫補吓

仲要cap得啲表情好正

枉我咁信你 以後唔幫dan黨賣命

法國dan係後台已經無扣好個領 心機boy

DAN黨由頭到尾都係花生友

佢個領好顯眼

今晚直播又有得J ayy喇甩黨

遲下好似仲有mcountdown

照計下星期四就有

文福真係好嬌小 好想攬下佢
但係咁輕 一定要食多啲嘢

雍黨

估唔到一醒就見到甩黨創立
黨員記得要改名改到直播播到句ayy之後 親自面對完先好改返名 同埋集體去book驗耳

最後 年年來恭賀甩黨創立
要唔要食返件雞？

好有愛

下個post會唔會有甩棒

宣傳下先

Sally係個咀本身咁紅定搽咗唇膏 不過隻色幾靚

對雍不離不棄

同老師合照我又OK
我都準備好去教書

組隊去韓國揾文福

呢張gif真係好好j 每日都要j

下巴仔

靚靚下巴仔

領口好白

係cp呀
屌睇完新preview 好興奮
再次恭喜甩黨成立

做 咩 嘟 咀！ 我又要做老師

今晚又要辛苦有情啦

點解毒撚咁可愛

其實雍黨都幾多人

做老師係冇用 要做到佢老師先得

d shot仲正過個人cam

雍黨強大

話哂祈福黨後第二大黨喎
雖然今日走咗好多人，雍黨黑暗的一天

甩黨突然變咗大黨

雍黨人數應該拋第三大黨幾個身位
依加就唔知喇

今日嘅雍黨將會經歷腥風血雨

有冇莎黨可以幫手逐點擊破
等我遲啲去屌柒班大陸anti
P.s. 第二點我都覺得係有少少

下面全部都係藉口黎

生得醜
勇珍仲醜過佢
叫班人驗眠

生得醜
勇珍仲醜過佢
叫班人驗眼

奶奶唔肯跳=真性情
呀強跳pick me=一股清流
算把啦唔好放係心

我愛你阿有謙B

黑髮圖 邊到醜！！！

不知幾可愛！！

奶呀奶

呢個髮色

係咪無左pinkdan喇
呢張係佢新ig icon(好似係)

我都係鐘意呢個頭多過粉虹頭

你個粉紅色丹尼爾 要改名了

粉紅色都carry得起 其他色應該都難佢唔到

agger 呢隻色都好睇

粉紅頭係特式黎
我唔想改名呀pinkdan
雖然係靚仔左

笑得好甜啊

黑色頭髮既English lam都好正

白滑大脾

校服真係最好J

想問直播幾點開始？
一開始淨留意文福 睇下睇下比鹿豬吸引左

我已經死咗

奶手臂仔

哇 好正

香港時間10點
你見個post係音樂台長期置頂就知直播緊

仲冇三個鐘零十六分鐘就播喇
好期待

好純情

台上型
平時啲返學相又好可愛
救命

雖然成日屌徐秀京cody 今次要多謝返佢一次 係咁幫年仔應援

呢個角度好睇d咩

正啊 等睇avenger 表演

果然夠白就咩色都carry到

志訓呀 好耐冇推你

佢真係好可愛

邊個黎

咪就係，邊到醜，qq莎莉
佢地心目中奶奶最好

點解呀森個髮線位無左一忽

OPPA正名
朴聖雨

OPPA連個名都好奶過人架

oppa個名好有仙氣

以後改口叫聖雨oppa

殘餘雍黨請報到

報到

終於有返啲似人講既說話

好感性呀個名

我的教訓要淋漓如雨；我的言語要滴落如露，如細雨降在嫩草上，如甘霖降在菜蔬中。(聖雨經 2017)

Oppa教最新教訓

朴聖雨
個名都有仙氣

朴聖雨

拜見新教主

聖雨教主

聖雨oppa

報到 [/quote]

[/quote]
報到

兩年大個咗咁多

同豬仔食飯幫佢影張相

男仔係差好多 青春期個幾年

睇下samuel仔就知

好男友feel

把聲都沉咗好多

好q呀救命

陣仙氣隔住個moon湧出黎

hips奶呀奶

長腿

留意到有幾個甩黨偷偷地混入雍黨

주학년입니다

" 주 " 학년 !!

話我聽呢個係人定仙

你唔好亂講野
仲有3小時即除甩名

一個ayy就瓦解左雍黨

雍黨因為Dan而衝曬出嚟
而Dan黨就係到食花生

整返枝甩棒先啦

pish

仙氣逼人

佢好似好多女

係仔同女都多

雍黨長期食花生

英文推po oppa聖光客串
整咗英文支棒棒

只走CHECK路

English

有新棒睇

好可愛啊
btw 個名有意思 唔會錯喇掛

周! 學撚

都有可能係玩緊食字
但我希望唔係

不停咁loop段片

好耐冇上連登 今日想睇101直播上定水
好撚痴線呀你地 第53個post

好耐冇見啊

好耐冇見
見到你個名諗起投胎已經係幾十個post前嘅事

好可愛呀痴線 岩岩投左佢同文福架啦

抵錫

第一次出現排隊投胎事件

獎你 有投福豬

1學年 2學年 3學年

輪左幾十轉 終於投完胎返黎
個AC 其實都係岩岩搞 岩岩開始投
諗左好耐

真係好耐冇見

點解可以咁有型咁可愛

好pure好true既雍雍

佢砰中我個心

仲有一個鐘

Yeah 就快10點

你今日投左票未

直播前個個都留力

陣間就有得睇

係咪應該推爆佢

mnet mobile 好順喎

加油

坐定定準備J仔仔

UP

oppa等間要有鏡頭

我都想食呀

好靚仔

推呀

又到得得得 你up你up

Jr 我坐定係電視前等你！

啱啱都重溫咗